# Projet C - Clara CABROL & Maïwen LAVOLEE

## Partie 1
### FURTHER 8
Oui il est possible de faire une fonction variadique sans utiliser de libriairies mais cela nécessite de gérer la récupération d'arguments depuis la pile.
